今日群魔亂舞，極可能有人整炸彈令對方使用實彈

post上黎燈下，各位手足小心

其實搞車站機場, 已經係暴動罪.....
係睇佢鍾意幾時開槍...

所以如果有條友俾人喺車站燒鳩著左, 就有藉口做咩都得..
呢個亦都係前線唔捉鬼既後果....

俾著我地一個POST, 見到有人玩野都圍屌佢再扑埋佢
但前線叫唔捉鬼....本身都鬼鬼地

一位巴打回覆，今次仲搞西九
放埋炸彈=恐怖襲擊
各位手足自己要獨立思考

又想割蓆

嚇鬼？
有人放核彈都唔割

解放軍一條龍服務，所有演員到齊
軍營影到呢d野

有人post過，今日主線逃生第一

聽日會唔會高鐵扮防，類似71，然後撤走
然後有狗扔粒火魔落去支那境地，支那狗開實彈，有手足企條臥底狗格離，中槍倒地

全港暴動？

值得留意

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

又出解放軍

前幾日㗎

屌 我想和平離開姐 唔係咁都唔得啊嘛⋯⋯

六月講到依家啦前幾日

西九係邊境，被送中都好易